Marvel未有計劃拍Deadpool電影

Deadpool原創人: Deadpool不包括在Marvel的五年電影計劃中

Marvel fans shouldn’t expect to see a new “Deadpool” movie for at least five years, according to the character’s comic book creator Rob Liefeld.

In an interview with io9, Liefeld explained that he’s seen the Marvel Cinematic Universe schedule for the next five years, and “Deadpool 3” isn’t on the docket.

“Until a movie is put on a schedule, it’s not taken seriously. And what people don’t like is that I have assessed the schedule for the next — give or take — five years and I don’t see ‘Deadpool’ on it. I don’t see that it can arrive earlier than that,” he said.

預左

Deadpool係R級, 唔適合迪士尼.
唔拍Deadpool, 對Marvel無影響. Marvel照樣會大賺

屌